依家d 90後新年竟然唔買新鞋新衫，仲著住對舊NB返工！

話說今日開爐，

新一年梗係要著新衫新鞋，

咁小妹都特登買左條新裙，

同埋買左對新婆仔鞋，

希望新一年順順利利，

咁第一日梗係去逗利是，

立即去哂結哂婚既同事果到拜年！

之後行緊番埋位果時，

見到隻90後(坐窗邊果個)一d都唔respect我地個tradition，

著舊衫都算，當佢窮，買唔起新衫，

但係仲著舊鞋就真係接受唔到，

點解依家d 90後都唔願意去respect d節日，

真係唔怪得每年節日既氣氛每下愈況！

唔講咁多
告鳩你條仆街

至少都買對NMD啦

又話你公司係外資公司唔撚理你農曆新年
但係又俾你地辦公時間離開位唔做野拜年

好貴

Full gear aape開工

你就好啦
我淨係夠錢買新巴倫咋

今年著白色chanpion hoodie + jogger 再加對nmd og

去到邊都係winner

應該係new barlun先岩

Ching 又食女

新年唔係話唔好買鞋鞋鞋聲聲唔好咩

著左nmd
利申90後

樓主講得好

猿人

唔係

咁清明重陽一定要拜山？ 中秋一定要賞月食月餅？
聖誕節一定要交換禮物？ 倒數一定要10987654321？ ？

個個咁撚得閒做埋d門面野咩

門面功夫先重要

90後
樓豬咁老去逗利是有無覺得尷尬